大家一定要頂到G20

到現在都唔明？我地香港人係無可能迫到港共跪低。
辦法只有一個：各國施壓

所以大家應該開心地攪多d嘉年華，爭取上國際，比侵侵可以圍習帝。如果我地解散，等到71，就乜都無。

628前無人再遊行，習帝話香港問題已經攪點左，大家和平散去，到時侵侵仲可以講乜幫我地。

等71先遊行，就係等被清算！

不停攪，和理非都可以參加個d。人多表示決心

612可以開槍，你覺得因為200+1，所以怕你？唔好咁天真啦。

係時候將個目標轉移到真普選
G20前要俾外國知道香港人真正需要係普選
外國先可以出到聲，美國先可以見習大大俾香港真自治

所以唔好氣餒，絕對唔係鳩坐，係為侵侵而坐！如果你地再無嘉年華，習習一定話香港事情已告終！侵侵就無得出口幫嫁啦。

現在目標係做任何事令香港上國際舞台

Push

推

推
一定要撐落去
唔好理放負啲人
唔可以俾政府繼續隻手遮天